蘋果A1出爐

Push

蘋果一定撐落去

咁唔爆既唔似apple

好想買

邊度有黃店報紙檔

白紙仲有gimmick

歷史性一日要買嚟紀念下

洗撚印野咩
白紙我都買
我話既

如果係一張白紙就perfect..

聽日全民買報紙

用過啦 反而無新意

課金

推 買爆蘋果

廁紙🧻都買！

我話嘅

你條五毛死得未

我寧願佢 sell 悲情...

留返份俾我

我又要買

聽朝起身，尿都唔痾，9衝落街買蘋果日報

特區政府咁鍾意玩嘢吖嘛！要玩嘅就玩盡d!聽日派班差佬企定係報攤同七仔門口，見到邊個買蘋果日報就拉邊個吖!笨！

事實又唔岩聽 真係難服侍

無知一問
報紙最早幾點有得買
怕聽朝瞓醒賣哂

最傳統式報新聞既頭條款

一張陰司紙寫住香港

有冇封面都照買啦

忠實果粉梁振英，會唔會一大朝早就落去排隊買

聽日即刻入282

盡一切努力
如常出蘋果
咁都夠型啦

聽日除左要買起所有蘋果，希望你哋做多一樣野

蘋果一定撐落去
我哋真係好撚鍾意香港

排版唔得，無果種震撼+觸動人心既感覺

但蘋果之前已經有一日係出過白紙頭版喎

訂閱左先

出白紙都買

當然係照做content
咁先顯示到
你點搞我都唔會死

都係

一份報紙頭版就係自己公司大老細比人拉返差館 歷史上有無試過？

白紙唔係gimmick
只係比位人入
就算老闆同高層比人拉晒
蘋果都可以繼續運作
呢個先係重點

係 內容震撼

圖 同 版面設計普通

真

我覺得再加上聽日所有報紙都應該會用這張拉人的相配上好負面的字，所以更要用這張相帶出無懼的精神

好滾動

咁樣既頭版，正正呼應句口號
無懼打壓，堅守崗位

得35萬份，供不應求喎，200萬差唔多，蘋果加油

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

今日出到算係咁啦大佬
半日比班狗搞住個場
入夜先開工

黎生廿幾年前既廣告，今日終於實現

推

支持

好！！！！！